有無人覺得倩女幽魂其實係搞笑片

37:40-38:18
個度張國榮一路走一路鳩UP好好笑 1234567 7654321
睇左呢度你可能話我笑點低先笑

不過48:30-49:35 呢到無可能唔笑
屌你認真睇緊套戲,無啦啦係到rap
啲音樂又詼詣,歌詞又無里頭
乜撚野光度熱度霤射角度
睇到我係咁笑

不過套野係幾好睇

好記呢套係喺學校睇 因為要做SBA
成班人睇到午馬唱歌嗰到笑到痴線 連miss都笑埋一份
回憶呀...

3集睇哂，係必睇的hk movie

仲有啲法術招式叫法

天地無極
乾坤借法

黑道白道黃道赤道
乜道物道道道都道
自己個道係非常道
呢度個度 邊度係路
花道茶道 陰道陽道

得霑叔有能力寫到同唱到呢種歌
個種不羈感真係

霑叔真係鬼才